Для запуска игры выполнить: 

1. запустить файл Game.exe 
2. вписать имя игрока (Player) 
3. вписать имя компьютера (Comp) 
4. ввести максимальное кол-во HP для обоих игроков (100) 
5. ввести уровень HP в %, когда у компьютера повышается шанс на исцеление (35)
6. ввести диапазон урона для обычной атаки через пробел (18 25) 
7. ввести диапазон урона для сильной атаки через пробел (10 35)
